唔撚講 以謂鏝城呢幾年都無食撚住暴聯

暴聯迷：第二愛隊係鏝

我地曼市雙雄不嬲fd過打band,
最多間中互相咒下大家死全家執骨灰交咁
除此之外都無咩野